# Mini projet de Java

Ce projet qui a pour but de valider les acquis en Programmation orientée objet en Java, versionning et Sqlite


## Objectif ?

Réalisation d'un gestionnaire de stock pour une boutique ludique permettant d'ajouter de supprimer et de 
modifier un produit grâce à une base de données 


## Auteur

> [Aurélie PLET]
> [Estelle Castetnau]
